有冇人聽過遊戲跟單員？

我地係做遊戲代購 我地會比張信用卡你lock係你個apple id到 再比個客個PUBG 個ac你幫佢用公司信用卡課金 不過你要解綁你既信用卡 唔係會扣左你張卡＄

似呃人

咁你咪開個新apple account
總之唔好提供任何扣到自己錢嘅資料

用個客公司信用卡 即係穿櫃檯底？

張卡應該係間公司？

因為每個apple id都有限購 代購客多 根本供不應求 所以要請人幫手代課

我問佢點解要咁做佢咁答

唔好搞到你信用卡 唔好用入過你信用卡既acc去做

咪害人啦 呢行好正常

可唔可以講多啲？

佢話唔使用自己張卡
但第二個有咩影響？

一樣都係幫人洗錢
同洗黑錢一樣
只係背後理由
一個唔好彩又真係遇到人地洗黑錢，咪揹上身畀人查囉傻佬

謝謝你
好聰明呀巴打

一陣人地張卡的資料係偷返黎，你仆街囉。

佢呢啲代充/代課金係用偷返黎嘅信用卡/偷偷地抄低客人資料嘅信用卡